本港今日（15/3）氣溫全線上升 多區錄得25度或以上！

冇車厘拉

好熱

屌你圈到噉點睇

反暖化撚又潛水

驗眼啦

買左牛